---
Тип: Задача
Описание: -
Исполнители: 
Проект: Гентраек 

Дисциплина: Работа
Tags: Задача 
regex-to-search: # "что-то" regex
regex-to-be-found: "NoRgxTBFKey" # "что-то" regex

День: 21 # Не трогать!
Месяц: 02 # Не трогать!
Год: 2023 # Не трогать!
дата_создания: 2023-02-21

дата_завершения: "2023-02-25"

Выполнено: да
Результат: отмена
---


# [[В приложенной статье просмотреть методы рассчета пространств оптимальных траекторий]]


- [[Оптимальные траектории для неголономных мобильных роботов]] 
	- Глава 4 - пространства оптимальных траекторий для Redds-Shepp
	- Глава 5 - пространства оптимальных траекторий для кривых Дубинса

## Смотрите также:

```dataview
LIST 
FROM !outgoing([[]])
WHERE regexmatch(this.regex-to-search,regex-to-be-found) or regexmatch(this.regex-to-search, file.name) or regexmatch(this.ключи,regex-to-be-found) or regexmatch(regex-to-search, this.regex-to-be-found)
```


---

#Робототехника #Рубин 

---